如果你考慮緊投本土派定其他候選人

請全投本土派

其他候選人有自己陣營支持者投票 知名度高都會有黃絲支持
但本土派候選人既票源就只有本土派支持者

支持本土理念既 請投本土派
用初選票數反映本土派係香港主流

港島 梁晃維
九西 劉澤鋒 馮達浚
九東 李嘉達
新西 張可森 伍健偉 黃子悦
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

推

新東呂智恆?

up

push

搖擺賓周仲未有時間做功課

依家做仲趕得切

已全投本土

以前真投已經要含淚，
而家初選都唔表達真意願?

難得有機會堂堂正正投比本土派 一定要把握機會

含左咁多年
今屈一定唔會再含

已投

本土派要贏

投哂啦

多謝你

投完仲可以係票站食飯

Push

本土派

我係新西，點解有3個？姐係投邊個？

3個都係本土派
如果搵到人配票就投晒3個

可以睇下佢地政綱/政治取態

張可森

伍健偉

王子悅

投票發聲

告急

新東 劉頴匡 呂智恆
超區 王百羽

新西全投張可森
九西全投馮達浚
新東夠票先spilt啦屌

個list只係寫晒所有本土派

本土

從來都係
有本土投本土

聽日去投本土派